去到呢個時勢仲買唔買樓好

國安法究竟會點影響香港樓市

買有需要就買

自住都唔影響

而家唔買 再升左無機會買

龍市gogogo

咁又係 睇住愈升愈多 就會諗點解唔再早啲入

自住驚閪咩

有買貴冇買錯

買！最多俾你好似沙士咁 跌40% 你有錢嗎

其實我都想聽下理性分析

樓價只會升
繼續gogogo

睇你諗住移民定繼續留低

真係訓街咩
講真
有幾多人肯移民?
係呀, 係好多日反國安法呀
但係到真係立左法咪又係咁生活
根本無得揀...
除非真係比美國制裁到仆街, 先唔會買姐

唔買

真

係呢度？難

x2

到底話買d人係咩居心

我望左樓價跌十幾年
然後今年頭上左車

買咩鳩 已經講緊移民 啲樓邊到值錢

示威左成年，貿易戰打左咁耐，連新SARS都黎埋，香港樓都唔冧
然後全世界又QE，香港又愈來愈多人住，個個都小型核心家庭，兩至三人就要一個單位，愈來愈多納米樓俾一人上車，中產仲個個諗住兩公婆名一人一間，一自住一放租
即係人就愈來愈多，單位數就冇成正比咁增多，咁除左真係打仗之外仲有咩可以推冧個市?
我本身唔認同有所謂剛需既，如果知香港樓市未來100%會跌到仆街，個D剛需就變肛衰架啦，但事實上冇人真係可以知未來係唔係會冧，從以往既經驗甚至個個係睇大跌後會大升返，咁一有呢個期望仲點會跌得落先得架....我真係諗唔到...

利申：等左支爆樓爆等左十鳩幾年...啱啱武肺叫做差唔多Fade out既時候決定入市...你問我驚唔驚，我係好撚驚，咁但係兩公婆唔通成世住屋企咩，做租租又等如幫業主供樓

咁無既，就算真係移民（其實我真係隨時走得，不過去到唔知可以做咩工）
我都會留間樓係香港
起碼有多條退路

低置仔多 怕負資產

你自住有咩驚？

係羅，唔明自住怕乜，你俾30 年租金都係白俾，當你層樓跌到零，咪同租30年一樣，你租都係洗費黎